仲有邊個政府部門想收工呀？我地即到

幫大家收工

私人公司幫唔幫到手

近近地，修頓啦

太古廣場啦

發夢入境事務處職員表示點解仲未蔓延過去

修頓中心商業部分由政府買入後，成為灣仔區主要社區及政府辦公大樓，包括有以下政府部門及公營機構的辦事處：

衛生署（地下 - 貝夫人美沙酮診所、2樓及7樓）
民政事務總署（地下 - 灣仔民政諮詢中心、1樓、3樓、4樓、6樓、11樓、15樓、21樓 - 灣仔民政事務處及灣仔區議會秘書處、29樓-31樓）
民政事務局（關愛基金部）（4樓）
勞工處（3樓、16樓、22樓）
環境保護署（5樓、24樓-28樓）
地政總署（5樓、18樓-20樓）
香港考試及評核局（12樓-14樓）
民眾安全服務隊（15樓、24樓）
社會福利署（22樓-24樓）
同時也有一些社會機構駐於這幢大樓內，包括：

灣仔區街坊福利會（地下）
香港家庭計劃指導會（地下、8樓-10樓）
循道衛理（修頓老人中心）（5樓）
香港紅十字會、香港國際社會服務社（6樓）
香港遊樂場協會（地下 - 修頓室內場館、11樓）
明愛樂協會（香港中心）（12樓）
香港戒毒會（港島社會服務中心）（15樓）
香港家庭福利會（20樓）

稅務大樓除左水務、郵政
好似仲有環保署同水務、渠務署
一次過收幾個部門工

唔好樂極忘形

咪臭係

入境呢

入境無人理

150

入境處表示想收工

房署冇人理
大家輪唔輪倒工屋啊

老細會叫你留喺安全嘅辦公室內繼續工作，未返工嘅home office

市民齊來審核150
今日宣布唔批

全港收工大行動..

唔輪了

阻止佢再批150

GO!!!!!!!!!!!!!

Agger 好近

懲教

咁我輪你

香港賽馬會

咪臭係 咁近都唔入 屌柒佢地每日批150支那狗黎香港添阿

喜靈洲同事表示你阻我唔到

no one do

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

劫獄夾大仆街出嚟綁起示眾呀?

圖書館thx,想放工

圍中資銀行有無得諗？

其實個150係支那批，唔關老移事
不過你可以屌入境處每日係羅湖幫個150個人過關（單程證一定要係羅湖過）
再屌就屌長沙灣政府合署入面個branch
幫呢150個申請身份證就一定係呢個office

HELP

發夢聽到入境有部門已經放人走

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

過嚟運輸署ok

沙田政府合署！
鄰近有康文署總部，兩邊都有好多狗官返工架

運輸署？

北角政府合署

ifc?

我想去借書喎唔好啦

幫我收我公司皮我而家就出

4000蚊呢?我要4000蚊啊

金鐘政府合署冇人理

機管局 幫下我手

其實監警會就係隔離

會展 幫幫手

做緊intern 成功即出金鐘

海關

律政司呢?

太古唔該

政府最大稅收來源個度啦

胡忠大廈please

解放公務員計劃

何文田房屋署

首先你要有number

一定係政府合署

一收到工即黎幫拖

附近海關警署icac都有齊

你投訴左先啦

修頓

入境

有fd喺灣仔返工
老細話提早3點收工

灣仔政府大樓 唔該

逐個部門屌 唚好比佢停

圍埋高院

教育局 thx

稅局收左啦

警署18區thx

行晒金鐘灣仔一帶既先啦

係ha山頭返緊工 幫幫手

入境已經有義士入左

來源 this

預備去電視城
搵唯唯同袁花合照同簽名
不簽名不合照不散

上環海港政府大樓

來源 tg

入境已經有義士入左

胡忠

學資處

幫幫手
圍我

[團結最大公約數]香港公民誓詞

金鐘政府合署

林鄭今日係咪去胡忠教育局?

快d黎啦

4000$

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

<
為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
將會不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

灣仔.入境處

始創有BD同房罯呀
好多狗官呀

食環

邊棟？

搬左去西九

ching落茶房我請你飲茶?

樂富房署幫幫手

北角政府合署需要支援

其實入境處奶共仲勁過警犬屌佢老母
唔批簽證 拒絕入境
仲撚惡
係大家覺得無影響到自己，所以無乜點理

運輸處好大WORKLOAD
排隊個班勁多廢老

hei b nei hao

入左了

海港政府大樓要人，請分配1萬人以上來

希望大家去還去唔好屌d公務員 入面唔少都係2百萬零1人入面其中一個 屌走佢地對我地一d好處都無當然黑警同藍絲除外

發夢見到有某局長返唔到政總去左灣仔胡忠政府寫字樓

何文田房署呀 唔好去錯樂富

癱瘓政府所有部門

戒毒所唔好搞

過黎金鐘政府合署

咁撚遠

又多個Ching
TG我skin01
落茶房我請飲茶

去樂富呀

華潤大廈

因為話日常市民常用 唔想影響太多

北角政府合署

附近有海關 icac 驚署

幫你收工

北角呢 仲有tvb係現場

政府合署

垃圾ICAC 係呢邊

醫管局？

同腦細講, 戰友會令自己好安全, 腦細一唔一齊加入

北角其實真係唔錯

岩呀

伊館啦，我想入去開演唱會

日日咁搞真頭痕

IFC 金融管
利申 想收工

多謝巴打
工已收

快
呢道好多open to public既counter
一圍過黎就真係乜都要停哂

何文田抵圍 咁春多人

pish

郵政總局
GPO

Operation liberate office

近近地 都幾好

去民政事務局 問佢關愛基金得唔得

海關總部喺北角

明日大嶼小組在北角政府合署呀

推

九無諗過醫管局? 係土瓜灣

等左好耐都冇人黎

唔好去醫管局得唔得 點搞都好
希望唔好搞醫院 消防局

收工收工收工打民意戰

幾大都話出咗去lunch返唔到office, d文件又係office拎唔返，home office 不了

警署

咁耐都無人整呢啲軟性文宣

瑞安中心2樓 換"智能"身份證嗰度

律政司

IRD收左 換完衫即出

玩咁大?
搞到港交所既話會與全世界為敵

灣仔合和中心

幫中銀收工啦

ho ball

香港中環下亞厘畢道18號律政中心
香港金鐘道66號金鐘道政府合署

胡忠+1

可以點圍法？

Push
北角真係值得

發夢呢邊多重要部門高官同埋有港共最大員工洗腦centre

入境大樓

笑撚死

早左收工 又多人join左 一舉兩得

朋友話長沙灣政府合署想收工😂

快啲解放修頓

換左 已入隊

呢次真係 be water
又影響唔到大多數嘅市民 又可以玩謝政府

防守鬆散

再去胡忠

見你咁慘 放過你啦

太古城中心三期

監警會

香港灣仔港灣道26號華潤大廈10樓1006-10室

金鐘合署

太古城咁撚遠！？

未收到$4000呀

會展依家珠寶展喎
千其唔好搞 好多外國人係到做生意

民安隊

東區法院

幫手叫下幾時批4千蚊 爭取廢老界支持

瑞安得唔得？

全城包圍

路政署呀!!!
係何文田房署隔離

長沙灣政府合署
運輸署個層日日好多廢佬

華潤棟野上樓好麻煩

冇
你目標係政府
除非中資公開反你四大訴求

金鐘政府合署。上面有立法會秘書處

北角北角

可唔可以圍埋我公司俾我出去

柯士甸定港島先

樂富！停止派公屋比新移民！

中共總部呀

唔係灣仔 你幫唔到

灣仔胡忠？

冇啦啦被迫罷工

黎胡忠

中環郵政總部啦

發夢見到附近有中國旅行社，唔知人地要唔要中國夢醒呢

其實港交所有冇得認，日日開唔到市有錢佬實發癲

盧押道, central plaza至會展一帶office的打工仔表示想放工

太古廣場隔離座政府合署乜事都無好多政府部門喎
律政司都有Office係果到

對唔住 有同事開始講邊個講呢句 大家放過IFC

政府拎呢個Post捉鬼好易

豐力樓，唔該

媽媽

快閃真係好work
快d去埋金鐘道政府合署啦就係隔離炸
幫班人放哂工就即刻走, 繼續撚鳩班狗

太古城居民識投民主派 唔好搞到佢地
觀塘就岩啦

全港堆填區同垃圾轉運站，因為清潔工太辛苦了，堆填區環境又惡劣

發夢見到舊灣仔警署樓下仲有堆差佬 上面係其他政府部門嘅臨時office，稅務大樓過黎好快

FSD

DH

圍郵政總部實際有咩用途?

有咩用，人地全部電腦交易 邊會開唔到市

係咪釣魚post黎

運輸署唔該

金鐘政府合署戰略意義極高, 而且高等法院就係附近

算啦垃圾部門

西九龍 包唔包？

不合作運動 之 釋放公務員

税務大樓 入境處大樓 加埋 灣仔政府大樓
加埋仲多個政府總部d人返工 對政府運作有好大影響

港交所Data Center已經去左將軍澳

咪係囉 我地出黎既目的係幫人收工？

冷靜啲啦

發夢仲見到入面有o記同其他差佬部門

無錯， 圍完放晒工即走

工業貿易大樓

入多一條街就有機會有份收工
等緊你地

去胡忠唔該

發夢見過入面有O記同網絡罪案科

屌 我都想啊

律政中心/金鐘政府合署 會唔會都想happy hour呀?

幫圍港交所

唔收工點出來支持

胡忠合和一次過啦

鼓勵大家出黎

響政府大樓做緊野被叫收工

啱啱收到電郵部門總部收得工
成班廢老勁羨慕

北角到唔到？？

統一中心2樓定3樓有間運輸處

多謝你地，返去換件衫出黎支援

交易大堂bye左無得圍

咁政府咪好驚
千其唔好搞

本身交易大堂呢幾年都無乜實際用途

有腦細叫我地翻屋企home office啦

灣仔去完胡忠 修頓 仲可以去sunlight tower 又係有勁多政府部門私人專員公署 衛生署etc

究竟有幾多巴絲喺北角

修頓胡忠合和需要大家既支持

出唔到好多文件
政府有部分可以用fax
但有啲硬性要出正本
收件人要簽番正本回郵

禮賓府
我想林鄭收工

稅務大樓員工表示感激各位

收工係技巧，最終目的係要令政府日常運作停頓唔係話膠化運動，更何況收左工大家可以出黎幫手

成堆list com同ibank係ifc, 唔好搞呀

去埋新界政府合署ok?

冇人屌啦呢鋪

幫佢地收工，從office中解放佢地

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

收到風已經疏散晒

全面癱瘓政府運作！

Ngo果d唔好攪

紅十字唔好攪

重有遊樂場協會佔旺時日日開比人休息

循道衛理班牧者衝哂出黎唱聖詩

同事們 話
你地都有禮貌
叫佢地拎袋走人
支持你地

已經成功

有部分政總高層過左去北角開工呀 去啦

cls post

仲大過圍政總

我響炮台山呀

今次啲公務員撐硬你地

換衫加入啦

其實方向正確
成個政府係由中底層去推動

大部份公務員都好開心可以提早收工
有部份本來今日想參與活動嘅, 仲可以早走去JOIN你哋分享提早收工嘅喜悅

數碼港返緊工

做得好，依換衫轉陣型

北角水務署得唔得

沙田政府合署！ 預埋我！

玩咁大

果兩棟野咁多中低層 一去就俾佢地放晒工
呢輪仲要暑假

[ 現場最新消息] 圍狗屋，更新接收工地點

連登仔屈機

高鐵

有咩所謂
Tg:skin01

重要事項：急推

發夢有冇人過嚟觀塘政府合署

金鐘道政府合署，有立法會乘秘書處同律政司

包圍民建聯總部點睇?

呢個真係咪撚攪呀
開唔到市
全香港都會暴動架

某大樓返工
頭先lunch班老屎忽開始鬧示威者阻住
一話收工 個個笑到4萬咁口

Btw 大樓入面有軍裝 有盾有頭盔

所有工程相關既署😭

修頓呀

中信果間咪幫咗好多次

[url]WT放工喇 大家圍還圍，唔好影響到法院運作，仲有唔好搞到屋企個姐姐辦唔到證過期居留，做個良心抗爭者[/url]

中要郵局

轉頭去裝鳩你地

取消戶口同轉走MPF仲實際

打工仔都係無做功課嘅小朋友一樣, 想打八號風球唔想番工
公務員由甚

選舉事務處

講下笑姐, 哩一個禮拜收多左好多表格, 不過我地一定會幫大家處理晒佢, 今晚收工join

修頓樓下有個中旅社長途巴士站
係時候比支國人民感受吓咩叫示威

修頓廢青表示等大家嚟解放

班軍裝坐係你office?

佢淆左了，你頂上 ？

中環廣場有好多外國領事館，唔好搞中環廣場。

Push

認清目標

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

隔離電訊大廈啲人都走哂

幫人收工大軍

不了 unit開茶 下次

今次行動公務員實好多都撐, 因為返少日工或可以早走

域多利公眾殮房 唔該哂

無今次邊有下次
仲有冇人

灣仔三支香撚
多謝大家
一落樓就化身左做群眾之一

有冇金鐘道政府合署既ching

入境個fd表示點解未走得佢跑求你地返嚟幫幫手

我呢邊要人

d 人最怕打唔到卡冇糧出
但唔怕卡完卡冇得返工有糧出

圍始創

我要四千

何文田房署要人！

好撚勁

何文田房署唔該！

北角求救

QGO

ching飲茶我既
tg:skin01

修頓今晚有甲一聯賽，方唔方便野餐？

政府合署 之後運輸署

游擊戰

中環海港政府大樓都想收工，幾時先到

數碼港太遠，如果唔係搵人嚟都好

有冇人去力寶中心第1座

Come 海港 please

警監會主席間律師樓係力寶

PP政府合處已經關左

番工狗乜都做唔到，麻煩現場幫推[ 現場最新消息] 圍狗屋，更新接收工地點

運輸處唔好搞喇，真係有好多手停口停既工人需要運輸處搞d牌

搞稅務局令佢收唔到稅
完全係3贏
市民：有籍口遲交
公務員：提早收工
示威者：癱瘓政府

咁撚遠食自己喇

教育局長係胡忠

有冇中國建築同事要幫手

灣仔三枝香
已joined

如果警察入唔到去拿裝備，係咪都可以收工?

放到即join

4樓d閘拉落左

北區政府合署唔該

不過應該冇人會黎

3座拉晒?
Ching pm我

最好做埋吳三桂，或者做糊塗版既吳三桂，唔覺意比清兵入關

加油呀！ 收工到！

海港要人

搞運輸署牌照好煩，唔阻佢地，佢地會多謝你多過早放工
考車中心就唔同啦

長沙灣政府合署

屌你老母入境大樓唔放人

發夢話 用「三支香」 拜神 願望可成真
正所謂 拜得神多自有神庇佑

法院都冇啦

幾時到1座拉閘？

啊 無嘢了佢地四點幾都就放工 自膠

除左入境⋯⋯附近既某入境部門都想

咁多出入口

入境職員衝出嚟啦屌

咁多出入口封得幾多個

海港放咗啦喎

發夢見到警察好勤力唔想收工，希望有人幫到佢哋啦

中間棟野有人走，我唔知係咪走哂啦

北角今日有賣地截標

Dllm d阿姐check9我證

夠唔夠人分咁散呀

明明同一棟，係法院唔放人

發夢同事話入境職員唔係一早走撚晒喇咩
見你地圍稅局好似一早走左喇喎！
快d搵人fact check問下啦！

旺角大把大陸人行街

s金鐘道係咪收左工

政府合署收咗喇

其實公務員唔做野或瘋狂出錯都算抗議緊

民建聯辦公室？

廢到
Ching PM未

發夢見到税局收曬工 D人好肚餓去野餐 之後鬧鐘 一響就醒咗

冇興趣, HA有天橋, 又有前後門, 咁四通八達, 點圍都好似冇咩用

收工特遣部隊

可以喺邊到加入

唔係掛
咁快淆到咁

收條撚，成個入境冇人走

COME 修頓未

未收

你估佢唔驚
公屋好快輪候3年變6年
仲要新移民玩晒

（突發）長沙灣政府合署人數突然變多！

阻一阻頭先整好

咁四通八達都要驚, cls

幫佢地放工仲可以落埋黎加入一齊幫手

北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角 北角

等d人出去lunch 再圍 咁佢地番唔到去做野 自然會叫收工 入境唔收工 因為d人係曬入面做野 無影響，最多唔俾人入去申報野

就係太四通八達先驚佢攻用黎掛
D保安好流

請問有冇長沙灣手足講下咩環境

等收工又去join😂

發夢岩先食lunch未食飽
於是再去野餐
各位同事岩先一定都未食飽
快d一齊黎食飯啦！

家下啲學生真係創意無限

私人公司都提早收工

大把啦跟本4通8達
大把入口保安又少又流

快啲黎高座

太子 太子

旺角d人收左工未?

玩到夜好走喇
我地一個星期搵一日幫大家收工都算唔話得嫁喇
不流血 不被捕
保護自己呀！手足！

SPK d 人收左工未?

灣仔胡忠好似都有政府部門 近近地唔好漏！(不過我唔知入面啲人走左未)

胡忠都好撚多政府部門

修頓咁多部門都唔過黎

運輸署表示有部分搬走咗去奧運阻唔到...

發夢港交所唔知點解咁多人

中資公司幫唔幫到手

行到海港政府大樓未

中銀算唔算？

灣仔港灣道25號 選舉事務處

金鐘政府合署仲未有部門放工！！

金管局🤟🏻ifc

你地幫住港島人先，唔好行咁遠呀

佢落左閘 盡晒力

全部係到睇書訓教吹水

要小心選擇目標
對手實會搵藉口指責點樣影響到市民 搞到有咩做唔到 動之以情咁

有冇人知pp政府合暑收左工未？

6點好走啦
班人放5點半架

水廠污水廠果啲係咪唔搞好啲

唔好搞消防 醫院 社署
其他應該無乜大爭議

5點都Ok la 個半個鍾佢做得d乜

下次可唔可以幫埋我哋啲中資銀行收工啊

兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

日日咁玩法相信政府好撚快玩完

去美國大使館好過啦，直接同老美對話

RTHK+CCTVB MIC

咩事 邊度黎?

恨到啦

金鐘不建議疏散

冇得收工

海港等緊你地 一落樓帶個口罩我就john得

點做野 就收工都未撚嚟

Pp收工未

終於可以用晒 陳狗波 果300 蚊津貼

修頓, 太古廣場, 胡忠 絕大部份back office係哂度~

金鐘政府合署收工

沙田唔該

發夢知道 港燈head office 喺金鐘
佔左都唔會停電ga

有冇人去緊北角？
廉署開24喎！

公務員朋友表示好開心 袋住政虎人工去抗爭

每日批150個係邊個部門話？

去中資公司

想放工既部門 自己直接組隊成班落去圍住棟野
咪得囉

係咪成功左

唔知咩事 房署地下

灣仔政府大樓返工嘅表示多撚謝晒

發夢見到今日17:00係北角政府合署有賣地截標

Ching話公務小組會議

一開波就話得trumptrump救到我地

pp幫到我地盡 你依家去圍人？

tvb想收工

房署地下大堂
個啊婆比人夾左入會議室搜有冇武器
我等lift佢地出lift個3柴勁串

得果3條柴走黎串

Pish

金鐘道政府合署未放工

西區警警署唔該
附近仲有中聯辦

心諗點會一陣就走...

呀婆都搞???!

政府收晒

未放哂

放晒

政府仲有部門未放？

未 email叫人唔好走

今日本身係公務小組會議
加埋呢D時間，個啊婆又走入黎

所以幾緊張下

你地冇co ca 大叫好驚要走？
一邊圍 一邊有公務員加入
以戰養戰

科學園求救

修頓未啊

海港政府大樓please

班公務員走得好開心

中產果班會暴動

事實， 最有威力一定係trumptrump, 佢一個twitter 就可能救到班被捉既義士

但香港應該由香港人自己救， 聯署只係其中一個方法，make noise, 而且又唔會晒好多時間 我認為每個人都應該要sign

多謝各位！海港大樓表示要放工了！

地勢惡呢

夠鐘收工咋下話

算啦創意香港

修頓中心表示仲未收工

你地無黎到我地都要疏散

出面一片空地

百幾個like....都係房署人?

唔係 係要走

邊個話要走呀

旺角道壹號商業中心都係政府地頭

我覺得大家要去野餐既話盡量要朝早，因為啲員工入到去其實都係照做野

why

長沙灣葵涌幫唔幫到手

happy weekend

嚟到都收工啦

唔俾人早收工
唔好彩嘅一群公務完

你老味，收到風班海狗聽日搞咩公眾開放日

記者講都忍唔住笑

長沙灣政府合署有RVD，社署，學資署，勞工署…

喜靈洲？

何文田 土木工程拓展署

推爆佢 呢招work得黎 大家又唔會太攰

應該今朝開始排隊

都無指示

同法國黃背心拆收費站一樣
獲大量持份者支持

HKJC

根本香港人想做公務員嘅心態
九成都係想hea
如果唔係做乜ACO咁低人工
都會年年有幾萬人報

你話叫佢地用行動去撐送中?
一定不了

同現場巴絲傾過
胡忠係back office
我地冇辦法以合法途徑佔領

有辦法令李家超同盧偉聰終生不敢踏出大灣區

總部收工，分部做哂

林士街停車場，唔該

下回請早

ching搵20同事落黎幫手就得了

圍tvb
門口等明星放工

咁多政府合署其實可以慢慢玩

你比number咪可以投訴囉

我公司做大灣區代言人喎

好正

麻煩大家下星期一去埋海港政府合署
嗰度好多總部架

好多懶閪唔想返工

612 PP啲保安唔趕你走 保護你
之後嗰一日啲商鋪唔開都比我地入去廁所
你依家圍人？因將仇報

唔知佢地會唔會睇email 呢

好多咩 我淨係覺勞記有好多層

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop